cooler master h500m 類似選擇？

cooler master h500m 類似選擇？
問咗price 4間都冇貨 冇貨期
香港化理係咪唔入貨

有冇其他選擇？W 最多25cm

早2個月係法奧買左h500m
有單盒保, 想買可以留個tg

唔啱用？ 齊件？